發唔發覺波台同動物台班人好撚煩

Lihkg 兩個台特別on9 一個波台 一個動物台， 冇人想知冇人想理你地d私怨， 一邊日撚日係到美斯c朗一邊就井狗同其他互咬，洗撚到成版吹水台都係你兩邊d狗互吠互吠post ，影響其他正常會員 睇post ,你地互咬冇問題但可唔可以唔好顯示係吹水台到，屌哂你地老母

系
刀系禾地簡情台最高汁

動物台冇咁煩 波台真係煩到仆街
吹水台起碼有1/3post都係波台 又多標題黨伏人入
一係就籃球足球係度批鬥 叫人返玩具台
開埋哂d冇人想知既圍威喂post 煩撚到

直接自選台tick撚走左波台
講波都算 成班賭撚見到都眼冤

佢地要狂推舊post推左兩年都無ban

推推先啦 比d波台狗睇下

但係佢地係其他台開post
之前見過有個標題係係早餐食左乜
入面九唔搭八，突然又講波

真 講得好

係 個個圈子大到我認唔哂有d咩人 總之就勁撚煩
咩post見到有兩個/以上既波台狗 如果佢地認得對方
就會觸發講波/圍威喂等情況

阻撚住哂人討論

我覺得感情台煩D
雖然波台動物台成個台都係小圈子
但係起碼都有唔少XX集中討論PO 岩傾既話都可以入去睇下
未至於成個PO完全係off topic既小圈子 只係難融入D
但係感情台堆小圈子PO真係睇撚到我燥底 打開吹水台一地都係
成堆叫春圍爐po 總之放負就一定成班人圍爐取曖 講堆垃圾都過千正評
最on9係9X年出世果堆小圈子吹水PO
真係屌你老母咁鐘意吹水就自己開個tg group收人啦
其他人根本冇機會融入去個小圈子入面
你話皇馬討論區起碼我知你係講緊皇馬
屌你老母我撚知你地班9X年出世既有乜撚好討論咩
推得又快成撚日推上頂
個97巴絲PO日撚日都見到 又成日換人開PO
嬲得濟成個po既人都block柒哂